究竟做食環係咩心態

年三十係太子行過，見到三檔小販比食環掃左。周街啲人都係咁屌食環。究竟宜家仲有無人想做食環

攞正牌捉廢老

$$$$$$$

做小販既廢老多數都係藍絲

見到佢地一方面支持政府, 另一方面比政府掃, 真係心涼

做奴隸主既心態
自己苦無出路就欺壓你班蟻民

又高人工又有土皇帝做
囉正牌收人皮
見住d廢老又嬲又想喊
不知幾心涼

做得政府工你覺得係咩心態?

黑警同食環狗, 都死全家！

下次食環狗被義士打柒
真係唔抵可憐

返工9 hea 囉 唔係仲有咩心態

連登仔一邊屌廢老 一邊撐廢老非法開檔

聽過hea到仆街， 一日番幾粒鐘咋